對女朋友對得耐係咪一定會無感覺or悶？

拍過3次拍， 頭兩次女朋友個樣正常， 開頭熱戀， 成日搞野，但後來都悶， 無乜感覺咁。

依家個女朋友就女神級別， 又有長腿， 開頭一齊會好開心，都係勁熱戀， 成日都覺得佢好靚會經常望住佢， 亦會成日搞野， 搞得好密

但拍耐左，真係相處耐左， 好似已經冇咩感覺， 唔會覺得佢樣超靚，連搞野都唔會話好有熱衷， 唔會扯到行晒。

其實係咪個個男人都係咁， 無論當初追到個女朋友幾靚都好， 都一樣會悶， thats why 咁多明星or d 明人食勁多靚女都唔結婚， 玩到真係悶先結婚

人之常情
唔好話男人 女人都會咁

你咪又係為咗屌人

呢句真

平平

一齊左幾耐先會出現咁既感覺

好明顯唔係啦， 真係為左屌靚女 叫雞仲好， 拍拖又要錢又要時間有時仲要受氣

好難講 最快試過半年左右 有少少少少慢慢浮出黎

你有冇經驗？

所以我覺得經歷過fd zone好緊要

同問 一開始都覺女朋友好靚
過左半年就覺佢有啲樣衰 係點解
但其實冇走過樣 仲fit左...

點樣先可以keep新鮮感

即係點

係咪你自己覺得靚炸。。。。。。

唔係 佢都幾多仔溝 啲狗公知佢有男朋友都痴埋去
ig都有幾千個followers 唔算差得去邊掛 預左遲早帽

佢地性格好唔好？

一齊兩年 覺得男友對我淡左咁

我都係呀絲打

覺得女朋友靚左

唔關事囉

女仔都會咁覺得佢好似無以前咁吸引

拍得耐係咁㗎啦
最重要係你想唔想同佢行落去

你唔愛人唔好哂人時間 plz

差啲以為男朋友出post 除左女神個point
覺得佢已經開始對我悶 無曬開頭果種熱情